監警會主席話: Im a small potato

如題
是日金句：Im a small potato

直播link:
隨時直播各類時事新聞及記者會

咁潮既

其實聽得出佢知發生咩事, 但比人禁哂聲

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佢話佢日日都有留意喎～

My America dream